[I/A] Marvel Future Fight [23] 又等4.2 Antman更新 情報狗比啲誠意好冇

新手/回歸老手/重玩睇FAQ 仲有追post
睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ
睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ 追post

遊戲官網：
官方公告活動：
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

MARVEL Future Fight 漫威未來之戰的遊戲之中，我們將會扮演神盾局的一位指揮官來讓英雄們攜手作戰，而在這場戰斗里面我們不僅僅能夠使用漫威漫畫世界中各個英雄，更是能夠讓英雄們和自己昔日的敵人攜手共戰，為了戰勝奧創而努力，那麼對於這款遊戲中我們該如何操作各位英雄呢？現時有157位Marvel角色，更包括145套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

4.1 更新 (2018年5月30日更新)

有用資源

Dr Strange Epic Quest 同 Wolverine Epic Quest所需資源

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

CTP特裝數據解說

Uru烏魯解說

影域所有關卡(英)

原生T2升級所需金幣同資源

X Men 原生T2升級所需金幣同資源

T3升級所需金幣同資源(新)

制服升級所需資源

Marvel Future Fight更新歴史(英)

World Boss Ultimate 數據 ( Raid level, Raid EXP, 任務)

4.1 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

3.9.1 角色排名及特裝推介 (詳細)
Universal 角色

Combat 角色

Blast 角色

Speed 角色

4.1 全角色特裝 制服 連技 解說 (必睇)

每日 23:00 Reset
23:00之前要清任務

FAQ (以下為4.1 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 卡片點搞? (新手必睇)
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:T2 selector 揀咩
A:

Q: 買咩制服?
A : 制服有新買新
角色無6星買左都唔會提升太大戰力
建議練好先買 每次update必買制服都有唔同 要再問

建議追post

Q:老手點玩?
A: 睇返自己有咩角色先 無6星就重玩 睇新手點玩

Q: 老手點重玩
A:其實新手現在第1日已經可以有以下6星
Sharon Roger (第一日selector揀)
Black Panther (lengendary battle)
Thor (lengendary battle)
Spiderman (lengendary battle )

完成story mode
又有以下6星
Captain America
Ironman
Black Widow

7日仲有6星課金月卡角送 (2099, Luna Snow)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
可以考慮重玩

Q:新手點玩?
A:

依篇有啲舊 不過大方向可以參考

新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
有5大目標
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期即係21場 )
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Wolverine Epci Quest
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力 同時升Loki
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如:
小課中課建議係lab到開左Blue Marvel 1星先 再用高6卷升
咁就第一次打13-8就可以有256 bio 升T2快好多
如果無課就咁打就算 無課暫時好難升到Ultimates 3子

Q:6星sleector 揀咩?
A: 可揀3寶
Shuri
Mantis
Robbie Ryes
都有以上就睇tier list 揀

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左13隻生體月包
普通生體月包11隻
[Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion, IronHeart, Spiderman 2099,Valkyrie, Quasar (Avril Kincaid),Luna Snow,Killmonger]
X MEN生體月包2隻: Magik Colossus

Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2
Emma Frost 同 Adam Warlock 都係水晶限定角

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

以下17隻全部為無得用卷升原生T2角色 升級比較困難 不過部份較強
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange,
升級方法為打World Boss攞資源同解Epic Quest

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity (Type bio selector)
Special mission shifter: Inferno, Gwenpool, Vulture (Special mission)
X men : Beast, Rouge, Cyclops, Storm, (X men Epic Quest), X23,Emma Frost,Magik,Colossus
Other: Satana, Clea (Dr Strange Epic Quest),Magneto
Ultimates:Nova, Blue Marvel, Anti-man (要用Lab開)

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友先打

Q: 有咩要課?
A: 課金方面

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Android 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星 (iOS 貴少少)

大課
如果畀得起錢 就課3週年包12000晶

Q: 點課好?
A:課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP1打COOP賺金幣)
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷

新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

Q:點用水晶?
A: 水晶好珍貴
只買特價制服同團購 其他要洗水晶都唔洗諗
優先用落Magneto DX Pack
之後先買Black panther Pack
無限之戰唔好買

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Thor 制服建議:
買雷神3 就攞P卡 快速加強整體實力
買無限之戰就輸出超強

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:

Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去 兩隻都可以打低層影域

Q:點玩影域 (2)
A:玩影域一定要整Excel紀錄自己用過咩角色

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q:迴避率同Critical Rate係點計
A:

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

Q: 新手點爬文?
A:

Q: 唔明英文
A:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
CA = Captain America
WS= Winter Solider
SW = Scarlet Witch
QS = Quicksliver
IM = Ironman
ABX = Alliance Battle Extreme
BO = Black Order
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Debris
PM = Proxima Midnight
Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (唯一次抽蛋角黑歷史)

強迫症每次都希望其他人討論時可以用返全名唔好一堆代號睇死人

留名

新post留名

巴打好似有d google drive link死左
eg world boss同影域

留名先

lm

我頭先入過哂google drive 啲link

iOS Android全部都入到

條link死咗 係 入唔到 定入到無野睇?

有冇其他人都入唔到啲link ?

好想買nova包

屌佢老母叻媽寶真係好識做生意

LM

阿當同艾瑪真係無吸引力比錢買

忍手呀 我直接用高6升左nova6星6紅，依家等高T2先再升
個3子包好唔抵

會出呢句

「抱歉，現時無法開啟該檔案。

請檢查地址並再試一次。」

我課到vip7已經同自己講一定要忍撚住唔可以再1課

呢家wbu Black Dwarf卡係19關
Sw 打得快，但打到後段成日被控住死
Jean無咁易死，但又打得太慢
最衰要帶隻上氣，唔係既話可以放隻加傷或remove debuff

岩岩升返隻好耐無升既角
見到屎前遺物

我都係reddit 個邊轉啲link

所以死link 應該個邊都多會人知

暫時又冇人話死link

而且我用電腦 電話 iPad 都入到

都唔係35%

我仲用緊

唔放上氣即刻得

估唔到咁多人仲留住

叻孖寶係咪攪笑
2500(6900回4400石)買普通T2卷
隔黎2600買mega T2

2600唔係高6炸咩

其實無諗過普通t2卷都重有咁多人買
呢家每個月都送1張,已經好好

係喎
未訓醒
不過普通T2都咁多人買...

好似仲有300萬同200生體

300 bios + 300萬
我都爭啲買左，係咁叫自己忍手等特價制服

太多角未得閒洗姐

我都忍手要買萬磁王

強化潛力升女巫上70lv用10%
第8次就成功
大家可以試下

Lm

頭先升左張card 估唔到呢張卡都可以出到d靚屬

第二個都已經唔要得

我反而係介意無cd decr
不過都係升黎儲卡 無咩所謂啦

其實出左t3 都麻撚煩
又要調整過卡同iso

想問mantis係咪唔洗t2都夠用?

冇T2 都夠用

T2 佢都係工具人多

佢唯一用途係囉黎打一層hulk既影域

影域控場好勁

Event 最後1日 記住換野

唔知邊拎少左10粒金幣

我覺得佢剩係六星六紅已經好勁 打影域暈晒d人

一樣拎少左十個

點解少左成50粒
明明日日有打齊

有張黑豹p卡
應該換走邊張好
唔該咁多巴打

補一補張黑豹
另外有張6星垃圾可以走佢
定係唔洗 因為有加全部攻擊

換格魯特啦 忽防換忽防

張卡唔洗住都得 有所有攻都OK了

睇你在唔在乎第4項 暴擊 OR HP

不過黎緊蟻人更新 如無意外應該有極限MODE

可能有新P卡 所以可以等埋呢兩星期個更新先決定

麻煩晒巴打

黑豹black panther套制服堅勁 用佢搞掂咗15秒KO quicksilver
黑豹＋winter soldier＋shuri

巴打們知唔知邊到有普通5升6星卷拎
家下rogue 5星 250左右生體 就咁打升上去又要重新儲返啲生體
起碼一個月先升得滿啲裝
暴風女神同鐳射眼已經係咁
冇曬生體

抵唔抵買？

唔抵
抽卡都係為咗P卡
依啲箱唔會出P卡
所以冇用

肥料嚟講唔算抵
團購試過有2500水晶 有 3張神話
不過團購卡好似好耐無出過

6星卷主要熱點(要好有運)同課金
之前啲event都會送
現在反而送T2卷同制服卷
所以無計 要慢慢farm

咁我買黑豹算

新手想問下個無限活動
因為其中一日唔記得再輸一場，有三場贏咗，一場輸咗
搞到用哂d人，所以有10幣拎唔到，換唔到t2卷
我想問仲有咩值得換？
（有課水晶，熱血點數包 ）

神話制服卷囉！值過t2卷啦

其實新手我會推薦換彩石先(Chaos Norn Stone)
方便解Epic quest
快啲升到Wolverine 或者Dr Strange

其實換制服卷有前題
就係本身有黑豹或者雷神制服升到傳說
否則制服都無
換返嚟都係擺喺到
效用大減

不過如果計值錢 制服卷值錢啲

多謝老人巴同搵我巴解答
我自己本身未買制服
所以有諗過換norn stone
但制服卷又好難有
所以我再諗諗換邊個
多謝兩位

btw 你係wb輸左攞唔到？
可以入場參戰禁右上重新開始就計你玩左次架wor

因為本身無留意自己打幾場
自己d人腳夠打3場，本身re咗1場
打完第四場先發覺爭一場，但已經出唔到人再打
衰自己無辦法 教訓自己下次睇清楚先打

re夠五次先開始打麻

我都係新手，個人感覺依家換張制服卷無乜意思，對新手黎講無乜效益，反而換其他野可以快啲令自己上軌道
好似第一頁FAQ話齋，新手要盡快開多啲資源，我寧願換其他野，升多幾隻T2打影域同wb

想知wbu d藍箱係咪真係有p卡

所以之後都喺re咗先正式打

巴打你都講得啱
我諗我應該換資源，制服卷可能之後再課靚包/用石買

隻驚好似識讀心
我開咗反物質人，慢慢升
其餘2子用卷升

之後我呢幾日lab生成大多數出新星同藍驚奇

三子點解唔用劵升？
齋用bio升到隻驚執笠都未升完

諗住3星後 用456星券升
冇錢買高6

256+80搞掂

shit,洗屬性用哂啲特殊裝備，重要未洗到

活動最後今天 記得換野

係囉...拎住兩張高6 冇理由用高6升個一級嫁嘛

好撚on9

因為我上次spiderman同ironman T3活動都係咁樣少左10個幣..

早排用400幾石解左scarlet witch拎左佢
升到3星 諗緊升唔升埋佢先好 資源要慢慢繼續儲
quicksilver改廢左仲值唔值得升左先？
定升埋scarlet witch先
利申返 quicksilver未打返嚟

快銀改弱左但都係speed type頂級來
scarlet witch升Ｄ資源係快銀成倍
到sw level 55後要食生體好似倒水咁升級
所以升快銀會快好多

裝備變更屬性有無話洗冷卻定無視？
卡片兩項都有25%

咁姐係唔好升佢住
升左qs先？

快銀各個模式都重係一線，好用處唔會比sw低，sw家下最突出都係打究極wb
反過來講較全方位，你想快Ｄ有個全能英通關，快銀需改弱但依然首選

QS nerf完咪又係繼續係TL屈機
我唔覺有好大影響

TL家下好難殺倒有無敵4秒up狼人
未nerf前只要加隻藍獸做隊長就輕鬆殺倒狼人

狼人不嬲會轉藍/紫屬打

tl pvp有無敵4~5秒狼人你轉藍/紫屬都好難殺
得jean,新星,阿當等得幾個英用招秒殺叫做話易殺d

TL無Jean真係唔洗玩

博士/thanos應該都得啦

如果狼人有jean做隊長或帶隻蜂女
博土招時間停頓無用，狼人都輕鬆殺倒博士

thanos係招5技殺倒，但pvp如隻狼人識走來走去避招就都好難殺倒

7月4先上套戲
情報狗又可以慢慢撚狗

家下更新咩內容都唔緊要
快Ｄ攪返按技會唔左技個bug
成Ｑ日駁唔技，中Ｑ晒boss招

話時話 好耐冇見痴線佬係度出現

啱啱好 定有好多剩？
我有1星藍驚奇 有高6 但未過主線
想買定比佢

淨番2粒Bio

屌咁都炆水wor

我覺得差不多 我19去20有幾下都X14+

14咪好 我有時20幾..

應該同第二個69緊

活動仲有一個鐘完 記得換野

推

問題係藍箱又少出
中藍箱都係出廢料多
唔好咁大寄望

thx

如果之前已經做左啲 x-men epic
宜家先買 Magneto DX Pack
做左嗰啲會送返？

會

唔該巴打

想問問 升dormanmu好定qs?
影域上到十 但反派實在太少 好難打上去 反派極限聯戰啲英又唔夠打...
Dormammu差37次隱藏就開到
Qs就一早開咗 諗緊升qs定儲資源等dormammu..
Thanks各位巴打

多媽母 升完無乜點用過

Thanos加制服
Dorma暫時唔太值得開，雖然有反傷有回血
但abx冇無敵會比制服thanos易死
我升完都有少少後悔點解唔升Thanos先

第一頁都提咗點打影域
要反派就farm Ultron 同Dr Octopus
如果唔夠加多隻Kraven
仲有第一隻揀嘅loki
4 隻都接近夠打頭15層

升一隻Dormammu 要 6000粒生體
仲有BAM 夠升Ebony 同 Corvus
夠你升幾隻反派啦
1隻料夠你升多10隻 打多10層

真係要用到原生T2都係25層之後
唔洗出到Dormammu 咁嚴重
Ultron 都夠做

仲有 Dormammu無咩事都唔好升啦
現在太多勁角
唔值得升佢
資源同回報不成比例

仲要唔要洗？

唔洗啦 下面3個都攻擊屬 好完美

比你洗到高數字但廢屬都冇用

靚屬 全部有用 唔洗

咁我乖乖升隻quicksilver 好了 thx

依家儲緊石開dx 應該升咗quicksilver 先 下一步再諗thanos （仲未打曬生體出嚟） thanks

依家刷緊kraven生體了
但唔知係咪我技術太屎 隻loki冇skin 單過唔到一層影域
成日因為唔鐘意啲角色唔練 搞到英雄同反派比例唔平均 我知衰了
依家會升啲反派同quicksilver了 thanks巴打

新手問
黑豹急唔急要課？ 我見有優惠3300 係唔係限時優惠…

另外問 萬磁王會唔會有機會降價…

唔急 黑豹已經做左好耐優惠 應該變左常規優惠
萬磁王降價難啲 開jean一定要買DX pack，無乜誘因令nmb降價

收到 文已爬
除左萬磁，目前係咪唔急其他野要課？

Magneto Pack 同 Black Panther其實都值得課
問題微課就唔多資源 一定揀Magneto Pack先
有多少少錢 就兩包都課

btw 香港叫磁力王

收到收到 岩岩公司抽獎中左兩張google play card 決定入坑

多謝意見

loki 冇制服都打到relay

不過反派都係wave mode同rumble mode

wave mode 真心難

所以loki都必要制服

不過打world boss 冇制服都輕鬆過

差少少就全20...
唔知要抽幾耐

記得半價刷同位素

屌唔記得留錢

屌 刷iso唔係問題
唔夠彩色iso先係問題
得30幾粒 彩色iso太難有

d資源剩係升彩石
其他色都係打abx
一星期升到既彩石俾其他多

我都係打黑暗次元攞3星石升
個個攻擊iso組合都用兩三粒彩色

幾時半價？

今日開始
刷同位素套裝10000變5000

屌那星早兩日洗隻仆街Nova仲洗左600萬先出到Angry Hulk

有冇人知如果招技加10%忽防
最後係咪會變左60%？ 定上限永遠都係50%

隻loki迴避率好似好高
睇嚟一定要買skin了（覺得佢原本仲靚過skin）
感謝巴打解答

LOKI 一定要買制服架
你地買啦

正

6600買完再買black panther啱唔啱?
定係等antman出新pack?

Capped at 50%

想問打咩關易d拎彩色同位素？ 定係要靠自己升

每日任務/地獄風暴

同問定等制服sales買三件制服好?

想問一個問題，
我明明有隻暗夜無星：

但點解當我想搵佢時，
我搵極都搵唔到佢：

有冇巴打知咩事？
點解會無啦啦成隻唔見左架

我搵返佢喇，原來飛左去最底

面盲

咁都有得問

最創新問題比賽大獎

隻game的確好多角色撞樣

不過無星好易認啦下話

我好多時都搵唔到D人類樣既角色
個個D頭像一撚樣樣 角度認唔到唔出奇
不過外星人 好明顯個頭色都唔同 都搵唔到
應該真面盲

打到掠鴉29層，唔課應該有排都開唔到30層，sw帶兩隻工具人最快都打剩2分12，100秒過關真係遙不可及

比你打撚到100層
幾日唔跌魔方同書都係無用

等多Ｄ t3角囉

增傷bucky+雙工具人過到

係咪真係有外掛？之前試過有場2秒打完

兩秒唔奇喎

iron man 2秒100%

我見過Bucky 2秒100%

出咗新制服好多角做到4秒內

犀利 我覺得25層以上開始都難，特別第一條血扣得好慢

掠鴉有20%能防+對宇宙爆破力量角50%減傷，
所以用bucky過100秒成就會好用過sw

後者唔知，長知識了

請問影域 25之後係咪一定要用T2角色過
我用T1冬兵 明明平時都大大力 一打25XMEN細力到喊

要啦，再好技術都用唔到T1過，可能我廢

Nm肯定係計好曬數 400個bios係唔夠升晒4件裝上20

難刷左咁多嘅 半價我刷左200萬乜都冇

睇唔到你升咩

好撚興奮就黎出蟻人
到底蟻人有無得翻身呢....

打足一分鐘連一半血都扣唔到 用快銀40秒都搞掂 明明大家都差唔多

以為你話有無得69

咪咁痴線啦你...

嘩奧創翻身呀屌....

Greetings, Agents!

S.H.I.E.L.D. operatives have recovered some Ultron Drone parts scattered near Wakanda. We have also discovered a hidden message with a voice that we are still trying to identify.

“……These toys….have failed me for the last time…”

The message self-destructed at the end.

英文咁寫 應該係ULTRON啦

台被寫巨人SKIN 條友未訓醒

咦頭先入官網係奧創定巨人.....
呢隻明明奧創黎嫁喎

竟然係奧創

漫畫有講奧奧同pym（第一代蟻人合左體）
不過個造型係蟻人而唔係巨人

不過台版就唔知係咪真係譯錯

呢個moment出奧創....唔通蟻俠2套戲有奧創

媽 我終於得左啦

應該係條友COPY左巨人篇文POST出黎

應該唔會

聽朋友講隻GAME更新會跟漫畫D內容

好似之前GOTG2更新果時 出左AGENT VENOM

AGENT VENOM係漫畫入面係同GOTG班人去左

共生體果個星球了解下D共生體

今次ULTRON同PYM有關系 順便出套SKIN

我連爆破都就黎升得...

唔會都唔緊要
起碼奧創有得翻身我已經好滿足

屌你

不過我無升美隊...
升左70全25裝就無升

爆破ironman唔諗升住
留返下次更新有咩新t3先算

我剩係升左美隊70lv渣
其他人都係爆哂潛力但無升到lv
留哂資源比thanos

我諗住處男T3留比女巫..

好想t gg俠，但無bam升裝 ds同sw制服又未升好

女巫實有排本身已係爆破頭３甲食力
fuck孖寶做t3都應係批舊英，拉返近舊英同新英食力
估下水更新大機t3係thor,bw,ws

可惜女巫個T3唔係處

屌，講呢D
而家你係出面玩果D女
有幾多個係處

點解我覺得pymtron係giant man skin多d

我都覺 Pymtron本體應該係Hank Pym

之後明明係Antman 2既更新, 出skin比giant man會正路過比ultron
同埋日文個邊都寫左係giant man新skin

電影入面 黑鬼係巨人WO

唔通佢會著套ULTRON裝??

Bill Foster係Goliath姐
我覺得佢係想趁住antman 2電影所以搭單出多個skin比giant man, 應該同劇情無咩關係
yellowjacket就唔知有無喇

估計
新角:
Ghost
Wasp (Hope )
Goliath (Bill Foster)

製服:
Ant-Man (scott) 電影look
Wasp (Janet) 電影look
Wasp (Hope ) 電影look
Giant Man (Hank) Pymtron

所以我寧願個T3處被隊長

比套制服ULTRON啦

而家真係睇hope定ghost係月卡
原本仲諗住佢會出電影wasp制服比而家janet個隻wasp
希望電影janet都會suit up, 咁就有衫著

今晚制服特價

真係更新前一星期全制服特價

之前聽講黎緊會有675->400水晶十抽特裝/卡片既特價，唔知係真唔係

聽邊個講
我只係記得特裝去到405水晶 10抽
好似無卡片(我唔太記得)
而且依個event 好似只係出過1次

個機率低到

都係為肥料啫
CTP 都係平時抽好啲

終於等到
今晚有十幾套要買

聽個盟友講話7月中會出

無星，ebony 同venom都諗緊買唔買好
但呢幾隻都未升
無星貪個樣，ebony貪招passive
Venom貪打WBX出回血
但宜家都仲頂到唔算死得太犀利

我連im gg ca嗰堆都未買
等咗個幾月

之前未買白狼同iron man

大家覺得WS定Loki需要制服多D 同埋有咩1250的制服抵買

WS for sure

Loki 套制服就為左拎佢張p卡，淑女洛基就無需要

見loki未有制服招冰凍好似幾無力

LOKI冇制服好似舊屎咁

今晚成堆制服要買
CA,IM,BABY GROOT,雷神
雷神應該買雷神3果件

雖然好想買制服 但係都要買左dx先

Teen Groot定baby Groot?

想要BABY 好QQ

loki抵買
ws更抵買

靠1250制服翻身既角色係有既 不過真係冇1750個種級數
首選我推anti vemon for打wbu
之後就小美 inferno
再數就靠制服翻身既Yondu Falcon Ironfist

想問下狼人制服邊套好
睇reddit v4.1.0個表，狼人就著marvel now
新果個building book直頭無制服
但我見啲課長通常都係用天啟紀元

其實邊套會好啲

到而家都覺得個表做得唔夠好
kingpin redskull依d唔知點解冇制服
好似groot個d 有幾個屬又剩係放一套 baby groot明明都值得排
而家狼人擺明係天啟個套勁d 又死都要放新個套

好心就靈活少少啦

黃色果套效果係忽防10%

呢樣唔係太重要

藍色果套效果係減傷15%

明顯對狼人呢D血牛有用D

同埋EVENT BATTLE係要求有藍色果套

但唔知呢個活動幾時會再開

不過藍色果套真係好樣衰

佢D公告全部唔同...

中文有寫制服特價 英文，日文又冇 日文好似仲要譯少好多野...

全部唔放等你地自己諗就最靈活

睇開少少啦 一張圖 你想每隻角色放幾多套制服圖出黎
放唔放得晒係問題
另外就係 你講既KINGPIN同REDSKULL 基本上比你買左制服T2埋 都係唔打得 拎黎睇
可有可無既就唔好咁雞蛋挑骨了

雷神最好買兩套 雷3同IW
雷3FOR 拎張卡 IW 就真係高輸出既

GROOT 就睇你個人喜愛 老老實實
IW版GROOT都係麻麻地 BABY已經可以打到一層影域

另外BUIOLD BOOK 無制服狼人圖
我估係因為黃藍制服相差真係唔細到無分別 所以真係比你自己諗

唔該巴打
我都覺天啟紀元果套好樣衰

雷射眼買天啟定marvel now?

天啟紀元套打pvp有好大優勢

你認真? 張圖唔夠大都算係point
咁再更新多幾次 應該就冇得排

佢廢你唔在乎 唔代表問題唔存在 咁佢真係冇統一性wo 你唔可以否定

細到冇分別要你自己諗依個point 你會唔會覺得自己講得好牽強
佢咁好心排晒俾你 但用邊件又要你自己諗
即係點 扶阿婆過馬路過一半之後要個阿婆自己走埋另一半咁啊
即係冇人會做好事會做到一半差少少都唔幫埋佢lor 好趕時間咩

我返改少少比大家參考
原文第一頁已經有

其實每個人都唔同
有人大課 有人小課
有人休閒玩家 有人長期忠實玩家
有人好多水晶 有人冇水晶
所以無一套必買制服方案 你睇返自己要咩角色先最重要
缺反派就買反派 缺女性角色就買女性角色
未有6星就算買咗都冇用
1個月1次制服優惠
買1套你急需先

留意制服
一個改版
舊制服=垃圾
所以買1套你真係要

1. 雷神買邊套

雷神3 為咗P卡
無限之戰 為咗輸出

單比制服 無限之戰贏9條街 輸出驚人

不過P卡可以提升整體實力 長遠需要依張P卡
建議無課買雷神3攞P卡
無課攞P卡係零 所以唯有買雷神3攞P卡
就算有課 10萬水晶都可以唔出P卡

有課就睇係要咩
而且升雷神3做神話都唔易
計好條數再決定

有錢2套都買

2. 多套制服

同一角色 有幾套制服
買邊套制服好?
有新買新
新制服比較好

不過有例外
以下幾套新制服都係較差 唔好買
1. Cyclops - Marvel Now
2. Wolverine- All New All Difference
3. Thor (睇上面)

點睇新?
入去其中一套制服
有得揀左右唔同制服
最右嘅就係最新

3. 新手制服

暫時必買一定係winter soldier
a) Winter Soldier 無限之戰 (1線輸出)

其他唔錯制服
a) Loki 雷神3 (新手好值得買 新手缺univerial 反派)
b) Hulk 雷神3 (少有好嘅Combat type)
c) Anti-venom (少有好嘅Combat type 不過留意制服唔係反派)
d) Ironman 無限之戰
e) Captain America 無限之戰
f) Hela
g) Satana
h) IronFist Marvel Iron Fist

建議了解自己角色池先好揀制服

以下角色冇制服都勁 有就更強
問自己需唔需要更強角色 定夠用就算
a) Sharon Roger
b) Shuri (打WBU 就一定要)

4. 唔好買邊套制服

以下幾套電影就有新制服 唔好買
Antman
wasp
Giantman
Captain Marvel

以下幾套垃圾
serect war venom
Baron Mordo
Doctor Octopus

以下角色都係垃圾 買咩都冇用
Dethlok
Blade
Black Cat
Redskull
Daredevil
Green gobalin
garmora
MODOK
malekith
mockingbird
Kingpin
Nebula
Wong
Squirrel Girl
Crossbone
Lash

5.老手必買

a) Shehulk 打WBU
b) Shuri 打WBU
c) Inferno 打Ebony WBU (可能係 投資有風險)
d) Ebony 打WBU
e) Anti-venom打WBU

6. Avenger 無限之戰

a) Winter Soldier 必買
b) Black Order 如果冇練唔使買
c) Spiderman vs Ironman vs Captain 買邊套?
睇你影域缺咩屬 就買咩

唔追POST就等畀人屌

想問邊套制服有CTP拎？

屌好想買哂佢
但要儲晶買DX pack

破產啦屌

搵巴 呢篇都岩用 可以POST埋落去

9樓張圖

成張都係橙同紫色 殺左我吧啦

ws係邊隻 我諗唔到

Winter Solider

睇你影域缺咩屬 就買咩

咁不如大家有心既話整番個兒登MFF 4.2VER 圖比新手望下啦

明白了
諗緊家下買邊套 比少少意見

卡片我好似差緊攻同忽防
仲有一張卡嘅位未放卡
買唔買雷神/洛基 去拎張卡好？

我考慮緊嘅係雷神嘅IW/雷神3 如果以上卡片嘅考慮係唔需要我就買IW

洛基我都唔知買唔買好 買左好似勁啲？但唔買又打到影域

shuri好似唔買都過影域

IM好似買左都係好脆片咁 可能打得多timeline比我覺得佢係廢廢地

想買嘅有
Groot (baby/teen) 好似baby回復好啲 teen好打啲 選擇唔到
wolverines 天啓

LOKI買左件新衫之後真係痴撚左線

guard break immune 中文係咩
如果customer gear 幾星先開始有???

如果買多一套制服應該揀邊套?
影域打到11層止步

你應該升下啲英啲技
依到打到15 睇英面

有冇巴打比啲意見

巴打做咩反物質同新星6紅......
如用高T就唔使6紅
普通T卷要全20裝

Loki可以唔買住 如果你原loki無制服都過到
其實d卡值得拎
不過你買完番黎要升升制服先拎到

可能人地無課 小課

其實我未用過我隻loki
咁買咩好 定鐘意先買

有愛+勁就優先買
有愛但廢既就等玩耐左先慢慢入手
記住呢隻算係育成game，除非大課，如果唔係急唔黎

我課過一輪就覺得
大課都係要等

屌，打 WBU係咁彈GAME ON99

唔建議為左卡片買雷神3制服，
宜加商店都可以刷到差唔多既卡

iw im打人痛左好多

事實好多英都未升技

唔係掛
即係用高T可以由6星直上T2?

課左鑽月卡，熱血月卡，買過一次288$高6星6紅4000鑽果個

咁我應該買多件定係儲下先

Baby 制服完全唔夠力喎
iw 個套好似仲大力過佢

啱啱一嘢轟咗Ironman, Hulk同Spider-Man三件新制服，等多幾日水晶回血可以買埋Hela

Feel fucking nice

感謝你嘅意見啊巴打！

算左就過到嫁啦好多

回復高只 同埋濟空大

其實高T好似係由1星都可以直上..
好似係

嘛

唔得 要6黃
但唔使6紅
巴打rip

有2張高6，應該比三子定月卡角好？(三子已有6黃藍經期)

邊三子？

睇會唔會買高T 好似係

係咁嫁？
未有過高T 唔識

早兩日見有卡片pack抽,課左個三週年
淨返推埋落去買特裝
好野,全部垃圾

唉 又課左398

冰月花雪好似好勁，
Lv 60 六星四精通，已經夠打世界頭目（新手），
想T2呢隻，但零課金，係咪拎唔到生體認證？

有個月卡角抽箱
儲水晶可以抽到
中既機會好微
但係零課可以拎到

真係幾樣衰
仲要冇左隻手

謝謝巴打

我反而覺得唔洗T2
比其他仲好

用冬兵好過啦,冰月成本高

想問下高T除左課$618高T包之外，仲有無其他渠道入手？

之前有巴打share 238限定pack有
不過我就未見過

禁多D世界頭目試下 我無課AN機 唔知有冇關系

另外每到新年 黑5 大日子會出個7200水晶高T PACK

有咩rip
我都六星六紅反物質同新星
如果唔課金根本唔會有高T
升左用住先，早升早享受

都好，我都想草6600買Magneto

新星、反物質人、藍驚奇

考慮緊238 pack
咁應該點用高6 x2同高T好？

嗰位巴打好飲似唔係無課

課左少少，但係高T太貴唔捨得
與其集中資源買高T
倒不如分散資源買多幾件制服提升整體戰力會唔會更好?

其實都係
我都係買高一次高T咁大把 就黎用黎升新星

呢隻game真係好仆街
入game又彈288$高6引我
入wb又彈高T引我

仆街
iso8半價轉換咁快完

可以買多一套
wm 小美 雷神 Loki gg俠
點揀好

升果新星３隻野用處無咩特別
打影域唔t2都夠打
打極盟＆pvp又唔係最勁果批
升左t2基本用處同t1差不多
慢慢去生產器生出來到無大影響
而且過一排t3角增加依３隻野又會變得唔係咁有優勢
家下有＄買下晶入suit好過
fuck孖寶近排方向都係出新suit番身舊英

純粹因為好鍾意新星先升
藍經期因為有送256
反物質完全無諗住升

宇宙反派
對影域最有用既屬性

出完suit果4隻black order已經好撚好用

唔想再課喇

black order有制服真係差好遠

新手岩岩玩， 應唔應該買dr strange 套suit
好有愛，但係個任未做完

T2勁一大截喎
Anti man用途比較單一，主要打極盟，係未有t3前佢應該係打到最高分果隻，仲高分過cable，雖然出左t3無限制唔洗佢，但宇宙反派仍然靠佢

Blue marvel就比較適合群揪，特別係佔領戰，好硬好襟打，係起手比較慢少少，唔適合打時間線

Nova就最全能既，如果你裝增傷gear可以打到1m分（youtube有），拎黎打pvp又勁，招s1同s2勁到無倫，兩招都起手快，一招就高攻，一招就滯空

當然你話出t3佢地優勢係會降，但問題係就算出左t3果三隻，終極三子既評分仍然好高，同埋t3既料實在好難儲，就算出埋其他t3你都未必升得切

會課金: 無咩所謂
唔課: 等你升到4*再買

終於升好quick silver，不過仲要整iso

新手又唔係重課就唔好理三子住啦
三子係勁不過新手又唔會打佔領戰ABX追高分
搞咁多野不如買返幾件IW制服同6600x-men包
提升下整體戰力好過
到第日齊張先搞三子都未遲

三子係奢侈品，不過佢話t2無特別我唔認同姐

反物質人好似最高攻

我隻反物質佬好似冇力咁 不過未比CTP佢用

我隻nova都好似冇力
180增傷都勁唔過雷神咁

新手想問 有一張高六 應該俾舒利食 再買制服 定係俾月卡角食好d?

留一留先， 比3子食

Ok 三子有冇話俾邊隻優先 定係都可以

我有裝增傷，開頭都打得好低分，後尾再睇下人點打，最緊要控制好增傷果一下爆發係s4，即刻打多三十萬

聽人講新星比較用途多
高6真係唔好晒
反正3子都要升

無所謂啦
到你開到3子嗰陣可能已經棄左驚

你舒莉咪六星囉
定高六精通啊？
精通就除左劇情1-8個啲角
隨便食啦

想問技能"C" 點解？ 係Cancel 定係等到出晒技能？

Cancel

yes
你玩得耐打打mff就會覺得無咩好打
會變11點後例行公事咁清晒任就收功
盡其量都係每月更新後果幾時打多陣試下d新英新suit

我有半年剩做daily拎25水晶就唔要開驚

70蚊果個每日生體買黎有無用 月卡角好似好難升

我都冇 不過感覺上比新星痛好多

買黎開人物，之後用券上6*，再慢慢拎bios升裝上T2

求教， 點解我買左雷3個制服但冇p 卡，。，

要制服上神話先有p卡

新手一問，我暫時得買兩套制服嘅水晶，一套打算買寒冬，另一套買隊長定Im 好？

儲6600買xmen = WS > IM > CA

有冇人已經T3左 d材料難儲到仆街

打左兩個月先有860魔方

女巫升70LV個BIO係咪x2? 我見60升62已經要6XX粒

係
普通角60上70 要2400粒 bio
Thanos 同 Scarletwitch 要double

Dr strange 同普通角一樣2400粒

遲下sw出t3究竟會有幾勁

yes x2

咁多

不過博士同普通角一樣會唔會又係BUG黎 遲D改返

屌比你講一講
T完隊長快手升strange 先

我對sw 有愛
希望今個月內升到100內

想問下你地打終極boss隻大隻佬 點打100秒內? 我連phase9都打好慢
大隻佬硬過無星n倍

用Cable 加工具人easy

高攻之選，cable, anti man, sw
睇你有無增傷gear（唔一定ctp)，有既控制好增傷果下，可以連工具人都唔洗，我都係she hulk隊長，cable打，再搭多隻浩克破壞者，無增傷既帶1-2隻工具人一定夠時間

做乜呢兩日無情報....

可能我未升cable啦咁
我試過用nova,小美,ds,呢d都唔夠時間,咁我再慢慢升下cable先
thx

想問 100/ 350 生體認證可以做D咩 （新手）
用黎換英定係 留黎強化英？

sw帶個工具人
4技-5技-4-5
炸幾野就死

黑豹制服好難升...

用sw 幾下就收佢皮

終於清到影域畢業

可以棄驚喇

用隻t3隊長30秒內就打低隻夜魔俠

下次更新影域又會加多十層啦

我想入

巴打我想入，但我得6隻T2

課多d,好快入得

爽

未拎過紅箱

終於開到磁力王
拎番之前果d任務award 好似清鳩屎咁爽

我好耐冇打 一打都清左

咁樣入唔入得

睇下ds加兩個工具人夠唔夠打
如果唔得就用鑽開算，無謂為左打wbu去趕住升cable (fyi 我好似係用sw打嘅)

我想問點樣100秒打phase 19
用sw+工具人*1都要打成3分幾鐘

其實掠鴉lv9太陽神打大家係咪都係用石開算

唔係 Hyperion 以前好勁，當時有升

應該可以， line 傾，圖中有line id

你答既野同佢問既野 冇關係架wo

右下角果個係咪鷹眼黎?

我都係想睇下有幾多個真係會練hyperion姐

條件要帶太陽神姐，無話要用佢打，咁開左太陽神就ok，位ching應該係問太陽神係月卡但咁廢究竟有無人會升，咁我答一早升好 雖然我真係有d九唔搭八

終於夠3300買左黑豹先定冷靜等更新好

等多陣

係啵，等我以為點解佢要問係咪用水晶解
原來我唔記得佐Hyperion係月卡角無課難有6星

忍唔住手入左she hulk同anti-venom 制服
要忍手唔好買無星同ebony
等ant man出

制服黎講 係咪冬兵有用過鍋物先
唔夠鑽買晒兩套

做咩唔買無星/烏木 書哭可以遲d再買

其實我都係想問下有冇人真係會為左關WBU去特登練隻hyperion
我自己嗰陣無練都係水晶解算
無課月卡好耐

yes

爆破有用既比較多
速度角色太少勁
所以WS先

見泰坦書刷剩一本, 買左CA制服再用直升券升爆

感謝兩位意見
咁買冬兵制服先

Sweet Christmas!

Get ready as Season 2 for MARVEL’S Luke Cage will premiere on Netflix this June 22, 2018!

Luke Cage is a fugitive attempting to rebuild his life in Harlem and must confront his past and fight a battle for the heart of his city.

In light of this premiere, we will be giving 100 Luke Cage Biometrics during this period.

Event Period:

6/21 3:00 PM ~ 6/24 2:59 PM (UTC+0)

6/21 8:00 AM ~ 6/24 7:59 AM (PDT)

佢老味100Luke Cage bio

有一路玩果班就有練既，好似我上面咁講以前Hyperion 係勁既，不過到其他op角愈出愈多，新玩果班自然唔練

太陽神係第一隻識得自己禁技回血既角色
當時唔叫係勁 但都唔係廢
因為識得回血

咁hyperion出嗰陣實力都算top既
不過又無乜mode係無佢唔得
加上月卡英
我記得就算嗰陣都未算人人都無練

貪平
呢兩隻反正未有資源升
儲緊野比T3

比女巫食來升level都有幾%

Netflix系列都叫有兩次update
但遺憾無Colleen Wing

異人族，runaways ，同斗蓬與匕首提都無提過

一出時t2左 無後悔到
雖然宜家廢到唔值做月卡角

提提大家 聽日個影域建議6月28日先打

D生體卷可以KEEP到7月4日

因為蟻俠2預計7月2/3日更新

如果到時有新角又可以用生體卷揀

咁就有225生體 好似果時黑豹更新揀舒莉咁

但如果唔夠時間就照打左先啦

反正唔係一定有得揀

Groot制服應該選擇Baby定Teen好？
長遠講兩款邊個用途廣D?

回坑一個血 今次終於最貼近爆機
不過小美輸在特裝過唔到29
30都已經準備好雷神同佢玩

雖然有d耐，但我記憶中當日真係勁果堆喎，佢招s5果陣真係大大力，而且識主動回血係當日黎講又係好煞食既招，一隻佢一隻月光騎士戰爭世界常出現

新手求教
點解我有張T-2升階卷
但係想用落CA到既時候佢又話我裝備強化度不足, 要加20

有分普通T2 同 高級升階

普通要+20
高級6星就可以用

因為t2卷真係要升爆哂+20裝先用到
而高階t2卷先係唔洗升裝備就可以將隻角色升做t2

T2 卷絕對唔好用落劇情角
1至8章劇情T2資源需求減半

btw 睇吓第一頁學識啲基本資料先

Baby啦
可以留d補血圈俾隊友

其實新手真係好難追, 隻隻t2 都食幾千生體

點解你啲箱咁colourful
我次次都係白色
純粹講運？

老手都新手過

BTW
呢隻GAME根本就無追呢樣野
PVP可有可無

同埋唔好用其他課金GAME黎同MFF睇齊
MFF已經係好好多 算係單機GAME

有幾難追
課幾個三週年包
搞掂

果堆野可以點追

新手玩到好懊惱
升到唔知點升好

終於買左6600同ws iw制服

請問磁力王既生體認證有冇用
升完野係咪可以食

係 升完就食得

好

無話無用 留起就唔會有錯
無晒其他易拎既味食囉

巴打可唔可以幫手睇下依家升邊隻上T2先好
（有一張普通T2卷

如果刷料上係應該上左WS之後再上CA

Ca其實可以慢慢
唔t3 唔係話對pve 特別勁

咁應該升咩先好
同埋我有100張生態
依家唔知換咩好

唔好意思 想借小小位黎放AC

1.角色：
美隊已T3，裝都升爆，神話級制服，PVP一打三唔成問題

Ironman 70lv，頂LV裝，神話級制服，等上T3，打王一個人帶兩隻一星都冇問題

月卡角（兩隻熱門都有）

難搞的藍驚奇已T2

Yeezy下巴唔洗講，必備！

快銀？有

盧根同奇異種子都有

萬磁王都有

主要角色約二十隻同位素均洗成8套裝同位素

（過載，鷹眼，憤怒浩克的力量）

（圖太多，隨機舉例）

2.卡片方面：

3.制服已買常用的！有兩件神話級制服！（圖中下列所顯示則已購）

有唔同既卷可使用！神話制服，英雄制服，T2卷，６星進階，６星精通都有！

任務仍會每日完成，角色持續精進，資源只會增加不會減少，金幣每日固定成長，除非改版會產生必要消耗

唔引用上面巴打,太長

呢種單向game
無得同玩家實時對戰(我記得有一排有)
你唔似得其他game多角色會比人地有對戰上既優勢
單純玩game developer帶比你既體驗
儲下角色通下關咁
你就算免費送出去,人地都係J下角色強度可以去到邊
最後都係會玩翻自己既pool
但係接手經營呢d已經差唔多end game 既account真係無乜吸引
不過我都尊重你放account既決定
祝你找到好歸宿

T2券同bios selectors都一樣
用係d平時無得刷生體嘅角色度先

首先決定T2邊個先
諗下有無咩角色上T2對自己增益係最大？
之後再用個bio selector去揀生體升裝

真係會有人買咩

女巫68強化潛力
10%>fail»5%+5%>success

咁都算end game ?
英又少又無p卡
有8十幾隻t2+全6星都覺得仲有好長既路
酋長幻想緊齊p卡

50%x6 fail

視乎你點睇
我同佢account差唔多進度係無T3同T2 三子
我覺得自己end game
可以打既關都過曬，係得究極世界boss未打到上去20lv以上

得10幾隻t2
未夠70lv
SL都應該打唔到30層
除咗隻t3CA可以玩下之外其他全部都玩唔到
P卡又冇
小美冇升到但升咗隻t3真係好奇怪
SW 天啟 琴又未有 100都比多你

Btw 睇得出巴打應該課咗唔少
但係就應該睇攻略睇得唔夠多
變咗啲嘢升錯晒
唉

呢種驚玩係玩要自己build
買=一開波己經無得玩

sorry原來係未end game account
無認真睇圖
以為有T3 T2三子，其他角色都應該齊曬

咁巴打你同佢進度係咪仲係差唔多

Btw 係真係有料放ac
就放個名出嚟
我哋自己識睇㗎啦

原生T2全部升曬係基本
啱先趕完個影域deadline
我成日同我d friend講
未打曬故事同全部世界boss就唔好打算諗T3
今日我終於知原來有錢係可以直接拎T3返來

會有，有d台仔會專登買多個ac番黎打佔領，亦有見過舊人玩番但自己個acc太落後追唔番進度都會買

但恕我直言，要買都唔會買呢種級數，又唔係勁 買完番黎自己又要繼續課，唔想課既不如自己由頭玩仲好

12LV VIP要課幾多先升到?

搵到了 VIP 12: 201,300

$788果PACK 有12000水晶

201300/12000 要16PACK多D

我想買多套衫
無限戰既雷神同樹人
巴打們兩套點揀
利申我有雷神3制服

有無計埋買1+2

變態佬？有
生化吉兒都有
屌閪？必備！

其實隻game唔係自己升點好玩

好多時啲角未有或未 t2 個 fancies 仲大過真係擁有

隻game玩得最開心嘅時候係咩角色都無，隻隻都好想升，同久唔久叫人練小浩克魔多客鷹眼

所以好多時玩到咁上下就開過新a/c重玩

有無其他揀
我覺得樹仔拎來做奶媽會好過反叛樹
雷神就勁佐好多不過你唔想買多件就

樹仔幾好
有兩招回血，我通常搭比ws同隊
因為ws真係好易死

1+2唔係得金幣咩 水晶都有?

有，不過好少，Black Friday 通常都有

做乜撚.....

無啦，印象中我無限戰好似除左世王
其他差唔多買齊....

個樣都好反叛

放Ac條友Post Character Pool咪得
D講野方式成個12Yo咁

咩叫12YO

想T2隻冰花
但有冇其他好建議？

Years old

哦......

想就去
勁野黎

呢D活動應該冇晒

3月更新改左

11. 水晶1+1活動變更為長期優惠活動，刪除活動標識。

- 遊戲內變更後的水晶商品的內容物與原水晶1+1優惠相同。

Black Friday 就一年一次，鬼佬好著重，次次都有好野，其他日子就真係未必有

搵到了 舊年有1+2

但 VIP積分的增長與商店裡標記的水晶數量對應，但請注意額外贈送的水晶不影響VIP積分

姐係計1 唔計+2

佢個ACC 都係要課16PACK以上

樓上放ac果位巴打 恕我直言
你個ac真係唔值錢
Vip12 但70lv都未到 好多角未升
我課得少過你

想問問有無巴打有Hela Ragnarok既skin? 值唔值得買？

呢啲係大課完又唔鍾意玩既後果
哂錢

值 升到神話有ctp送

應該唔係玩左好耐
我諗呢度有啲零課玩家個ac仲勁

計黎把撚
比你課夠20k好未
最多味比你2k離場

同埋俾你買個vip20 又endgame嘅ac返黎都唔知要黎做咩

有冇人記得好似有個低能仔14日爆SL

佢個ACC 2K都唔值啦

重課但玩咁短時間 冇乜資源

T2唔夠多、iso又未覺醒晒、卡片又廢、ctp又唔夠、留番既晶又唔夠多，搵到人接真係好野

我覺得你間接打左我一巴....

你夠變態

屌你呀我邊度變態
我正當人家黎

112隻T2

仁慈咁講句,個AC唔夠勁

真心話:
卡廢都算,講運
同位廢,特裝都廢
巴打vip12既水晶係用晒黎買能量?

16 pack 三週年包(12000水晶/pack) 等於192000水晶，
以每套制服1750水晶計，可以買到109套
究竟巴打啲水晶用晒去邊

宜家睇返佢啲卡
原來cd都未夠20%，但佢已經玩到T3，我覺得已經好勁

就t3果日 大家都講運

最痴線係有外國有人幾日打左14本書,我打左2個月先10本
運氣game

你講呢樣特別有說服力....

買能量

玩咗兩個幾禮拜，而家有二千幾水晶，應該繼續儲水晶買magneto pack定買啲制服好？

我會買制服先
制服會玩得開心過有磁力王
除非有愛
咁玩玩得長隻game

其實我已經有infinity war嘅thor, iron man,winter soldier同埋dr. strange、所以諗緊再買定儲好？

個LAB出左個CTP Authority
買唔買好 6750水晶

5舊水可能有人收

諗諗下都係唔知升邊隻上T2先
巴打話唔好用T2卷升1-8劇情既英
但我練左既差不多隻隻都係
想升隻雪月女又冇生態

除非你本新已經好想抽ctp，否則唔建議，p卡先值得買，因為卡就所有英受惠，ctp就只用落一隻，成本太大

覺個位巴打課咗好多金幣
可能用水晶解Epic quest
又用水晶買金幣升Thanos等等

其實隻game 有價無市
就算我放我個account
應該都無人買

不過真係計個account值幾錢
我會咁計 (只供參考)
角色
1隻60lv 原生T2 = $100
1隻T3 = $40
1隻T2 月卡角(包括Magneto同Emma frost)=$78
1隻普通T2角=$5
1隻T2 3子 =$ 200
以上角色如果連8粒6黃ISO8都無 1蚊都唔值
8粒6紅加多$30

抽卡抽裝
1粒洗好嘅CTP =$150
1張非legendary battle洗好嘅 P卡= $1000
1 set comic card = $20

制服
1套1050制服= $10
1套 750 制服= $7
1套Mythical = $20

1億金幣= $50
1000水晶 = $10
1張T2 = $5
1張高階T2 = 150
1張高階6星= $30
8000粒BAM = $50
每6000粒生體 = $50

折舊率 :1折~ 5折
總計乘返折舊率就係 市價
以上為個人之估價 自行判斷

話說見過全T2 角同全P卡 台仔都係賣1萬港幣左右

覆返個位巴打 都係留返自己玩好過
就算賣返出去 都收唔返1%課咗嘅金

如果買你想買邊隻？

thanks
但忍唔到手買左了 再係LAB抽到P卡先再算

Spiderman

ctp 6750好唔抵，雖然抽一個成本都好高，但對比起6750 p卡 cp差太遠

無課定小課？

infinity war 既 thor 定 captain 好玩D

比左個energy ctp ds
搞到crit dam爆左20%

CTP=1角色
P卡=ALL

算係小課嘅

放俾台仔 係咩網放好？
8591好似只可以台灣人賣嘢
我地只可以買嘢
求

隻game一開始幾好玩
但玩左3星期覺得冇咩耐玩性 冇未來
襯而家復3同準備有新電影 想放左佢

【密技】三個新手必須學的秘訣(廣東話教學 未有字幕)

邊撚個on9丫
去人地頭仲要屌人

今日我見到條友岩岩開POST 已經覺得戇鳩

我無禁入去睇 剩係負皮左

蟻俠2新片

黃蜂女應該有招技係 掉野出黎變大

TRAILER 1 係HELLO KITTY

TRAILER 2 係樽鹽

屌頭先明明攞咗張t2升階卷 啱啱升哂裝備20之後張卷唔撚見咗係咩玩法?

係信箱？

一早喺信箱攞咗張卷 我都確認我個陣物品欄有張卷
不過打完個影域同打完海拉生體升到20之後 張卷唔見咗
我亦都冇賣走張卷/用嚟升其他角

想問第2點係咪姐係唔好買復3 Thor?

我get到既就係
無課玩家嚟講就係
買雷神3Thor>為P卡 for成隊人
買IW Thor>剩係Thor一個勁
睇你點取舍
實力計就一定係IW>thor3
不過無課玩家有P卡幫成隊人幫補課冇實力呢個缺點
所以睇你點取舍 最好當然兩個skin都買

今日買IW Thor

制服

雷神應該用咩特裝好，guard break immune定lightning damage有用d

刷左幾耐

Antman1已經有

印象中一隻兩個月左右

Oh 我睇錯左 以為你IW Thor同Thor3都傳說
自膠

俾多兩個月我

打wbi高最高係咪紫箱？

仲有紅箱

狼人雷射眼新Skin有咩差過舊

利申升哂新

各位大佬想問下750制服有邊套係比較推薦？

研究緊係咪要買Venom同禿鷹先

我鍾意禿鷹多啲

宜家有三千幾水晶
Dr. Strange又解到satana五星進階嗰個mission
宜家買2600晶高6比satana食會唔會好浪費
定係留翻買制服

會！
satana日日打有成十幾隻生體6星好快儲倒

高6被1星satana都唔值

咁我想問比克莉值唔值 每日最多打到3粒 升到5黃都唔信幾時

本身買咗雷3同iw ws
想買埋iw thor但本身雷3 未升好
我諗應該會買埋iw captain
因為我真係好鍾意隊長

想買禿鷹除咗型棍之外都係為咗多個反派打影域

未過15層嘅新手

Clea唔勁
不過你要快就無話值唔值既
我記得嗰陣係課個月卡同用普通劵升
不過宜家普通劵好rare

影域4,5星卷未用嘅話就用落去啦
satana每日9粒個零月就5星,克莉應該啱啱好3星可以用卷

個陣唔知邊到黎咁多直6
Santana, clea 同Hellstorm都係用直6
但我又淨係買月卡

係WO 完全冇練呢隻角 D招都冇睇過

以前D代幣活動 多數有高6揀

依家變晒T2同神話制服卷

因為舊既玩家多數都6星晒d英，仲儲埋一堆升級卷

掙扎緊iw thor／買 iw im
雖然未神話件雷3
但真係想用新
ca, loki遲下有資源再買

買im

終於完成Dr. Strange既任啦！
好感動

我覺得睇你目標係咩 dr strange都抵玩既
唔使太大資源都打到影域 pvp都屈
封頂更加有機會壓倒性咁贏人

其實佢大可以3樣放晒入去比人揀 點解冇左高6

ok thanks
唯有下次再買返想要skin

掠鴉終極點打,好易死

掠鴉其實得第一階段既第五條血果下難，跟住都易打，當佢行番去中間準備出招你就唔好打佢，準備定走佬，圍圈走同唔好番轉頭，小心避火圈，到佢出定紫圈既招，跟住已經唔難打

Striker果五隻用無視迴避

屌 我都比佢食左張T2卷

制服買 IW IM 定 IW spiderman 好？

第一次
仲有好多英淨，睇黎之前係亂打所以過唔到三十關

我今日又係咁 睇嚟係8星期個獎勵個個位中bug

應該係3周年果個8星期登入活動，最後一日係拎到張T2卷，但之後每日都彈一次出黎

我已經四日無見過本書
藍色仲係4/10

買左兩個三週年包
二萬四石
一張p咭都無

全部用曬黎抽卡？

爭咩啊 雷神雷3同無限買齊咪得

用次元店可能買到幾張

出到就係

要出唔難
機率好高
問題係你買定唔買姐

勤力少少係咁派任務
每日洗10次最少有1-2次都係P卡

有冇人覺得cosmic cube fragment好難出，其他T3材料都齊曬，係得呢個爭成600粒

我想問 奧創係咪冇可能過到第9層嘅反派戰場㗎啦 最多打到2 wave俾hela秒咗 如果冇可能我唔浪費心血落去了

點解開自動唔識開技能5既
係咪set少左d野

我日日洗爆，洗足一個禮拜都無囉

咁呢個係你黑仔問題

算啦
無謂追p card
要求唔高嘅話，Loki*3 + 黑豹 + Groot 都夠用

Loki Future Fight 名不虛傳

隻im岩岩升到六星 打到第三章
係咪唔洗咁快課住IW？

先第三章 慢慢玩啦

更新左開自動 會冇曬啲制 好唔順眼 有冇人試閂左佢？

右上角有得禁 好似最左邊粒制

正 順眼曬

黑豹p?當肥料用左啦
我咭組全+所有攻，係想齊埋p換儲齊獎

唔會有

正路
無視回/HP%/爆傷/爆擊

5秒無敵 /180/200傷
都已經用得 睇角色黎定
唔會咁易有2個屬都可以岩用

反而想問ctp要點刷數值？

食特裝

當你試過2個星期都唔見本書,你就會覺得4日唔出係好少事

唔出書都事少
唔出魔方先仆街

第一屬用 忽防/ 破防免疫 會好d

新手玩咗個幾月有張升tier2嘅卷
想問下用係CA定sharon rogers好啲

sharon rogers

忽防 建議唔好
卡片 角色原本4個裝備
影響太大 由其而家開左T3
即係裝備的原本忽防 11XX 會升到有1332
咁你特裝有20-30忽防
隨時OVER左 原來卡片最少都自帶30
仲有ISO呢
攻擊ISO 廌眼+8%CD 過載/嬲哭+8%忽防
特裝忽防=浪費

唔會用忽防 你禁下你隻人 超過能力就明

特裝：破防+無敵（for pvp) or 增傷（for 盟戰）

Iso：浩克，過載

烏魯：頭兩粒，能/物攻（睇你隻角咩屬），尾兩粒，暴擊率>暴擊傷害，最後無視防禦（破頂就用埋暴擊）

卡片：盡量全加攻優先，其後搭夠冷卻（cd),無視防禦
再次一等係攻速
*卡既屬性全部都要有用，因為就算7星，但係廢屬都係垃圾卡

Cd起碼38，40以上更好
無防最好50，無都40up

以上係新手較為萬用既組合，例如血牛隊長就以hp,回復為主

依家第9啦
17lvl 但又唔知點課好 好似78蚊最化算？

普通個啲特裝 係刷數值定會刷埋個效果
想問下個range係幾多最大？
有冇得睇

唔個買咩咪78蚊月卡儲下石先

想問下starlord個新skin 掂唔掂
我睇落好似冇咩分別咁 不過人地pvp用佢 佢開大打佢唔到
仲有hulkbuster同war machine大家推唔推？

唔知買咩*

你唔係金主就唔洗買

星爵新SKIN 勁左 以前有SKIN都係垃圾
而家可以一層SL/盟戰

普通特裝只有第一項效果不變 數值會有機會變
其他數值同效果都會轉

睇第1頁特裝所有有數值excel

睇第1頁有教點課

睇我之前講買制服篇文

無限之戰套套都好
star lord, war machine 同hulkbuster都由不可用轉變為可用
不過水晶有限 而每個人都用唔同角色
所以咁問無意思

我只可以講制服star lord 同制服war machine 都係打WB 同WBU好幫手
都打到WB 不過唔係主流主力
無6星 買嚟都冇用

而新手應該主力AB 同影域
睇返自己有缺咩角色同tier list 做比對
再決定買唔買
單從個別角色決定買制服只會得1個結論
就係所有新制服都買

買制服係睇你角色池
大課中課定小課
日日玩定hea玩
想解決AB定影域
當然有愛角都係重要因素

忽防特裝其實對新手好有用
老手好多都唔理解依點

卡片30% 忽防對老手好似好易
不過無課同小課新手
其實都有一定難度

部分角色未練好又無資源
輸出更有機會唔夠打wave mode
忽防特裝就係最短時間嘅解決方案

我第一次打影域時
唔夠輸出打第15層
用Yellow jacket 打超過10次都未過到
主要唔夠輸出
就係換左個忽防比Yellow jacket
先臨時過到第15層

所以新手最好有1至2個忽防特裝
方便臨時唔夠輸出用

當然卡片有返咁上下就無謂要忽防
卡片加iso8 應該都 接近40%忽防
長遠嚟講忽防特裝都係廢
最後都要換走忽防特裝

都係垃圾
用sl打盟戰？鬥低分？

#新手

暫時最快升到上T2既係洛基
係咪可以加快投資
同埋建唔建議買雷神SKIN
因為我得佢一隻反派係最高LV

為左分?
我FOR FUN
玩呢隻GAME 唔係一定要玩PVP
一定要鬥高分?比你高極 你個盟入到TOP4先算啦

Loki 6*都好好用，無需要急住上6*
一定要買制服

所以谷落卡片 快手整齊忽防減cd
長遠用忽防一定係浪費
始終一個特裝要洗都唔易

我而家玩mff 都係for fun
試下d冷門野去玩下 打下極限盟戰 打下極世界boss
又唔係多時間打機 玩隻game玩撚到番工咁又無錢收
望落個排名 頭3都唔係中文字 第4名以外 是撚旦啦

因為有張T2卷 先想投資升佢上T2

每星期拎下時間線 150萬 拎足25x7+30
場場極盟拎夠10萬 就自殺 仲打落去等完場晒時間為咩?
又唔係油王超重課

打盟戰一定要同其他人鬥架？
我係為左突破下自己炸，無咁多大道理
如果唔係向上追，洗乜咁搞多野？
全部一星衝出去咪得囉
反正都係為fun

巴打們唔洗咁嘅
大家各自修煉
唔好咁動氣

講返sl制服
iw制服都係幫角色翻身
做隊長加成多左 可以單打一層shadowland abx單打都過到十萬
Starlord呢類奢侈角/非必需角，一係就唔養，一係就買埋制服仲好
同埋睇得出netmarble有心去整套制服

或者從另一個角度睇
你依家T2左loki，同你6* loki做到嘅嘢其實差唔多

Starlord d新動作幾撚型
J死人 由其三技同四技
黑人戰爭機器而家D動作先叫似番D樣

矛盾到
由你開game果一秒起已經曬時間架啦，為乜

試冷門野不如用魔多客啦
你自己試冷門野都唔好水鳩人買垃圾制服啦師兄

我另一個concern係因為應該用T2卷既角色唔多
（有巴打話劇情1-8英雄唔好用卷
所以先諗住升
Thank you 巴打比意見 咁我再諗下升邊隻先

要j套制服動作去預覽技能就得，唔好浪費鑽石買垃圾

啱呀 story 1-8英有得刷bios T2材料又減半 真係無需要用券
除非你依家急住升T2，又想留曬d材料俾native T2先

譬如 就咁睇你個pool
Luna snow, 2099, shuri, angel 呢堆角色上T2更加值得
咁當然你有無bios上+20，就係另一回事啦

開驚果一秒 我係娛樂用
做齊daily 如果再重覆刷分就係晒時間
真係咁難明
冷門野你又知我無試？
事實係你覺得垃圾既skin係無iso 無特裝既情況都可以一層影域 同打夠10萬極盟

想問wbu跌書既機率係咪所有stage都一樣?

我有錢
你窮先覺得晒水晶姐
下下因為窮無錢而去左計加計點先最有效率
都幾辛苦下

唔趕住既 係因為想投資落一隻反派到先
咁既話應該會考慮升左2099先

無星 力書
兇刃 速書
大隻佬 爆書

咁跌既機率係咪所有stage都一樣?
姐係stage 1同stage 20跌書同魔方既機率一樣?

岩心水 就一野課撚落去買skin 使撚諗咩
數值上既野 我已經唔追啦
集郵驚

Pvp狼人vs狼人真係好悶
次次都係等5分鐘過就算

佢唔係問係唔係每層機率一樣咩

我自已長期打第1層

力量同速度都爆晒

爆破得1本

之前打高層好似掉魔方多 好少出書

打左兩個月 個人感覺
魔方 應該有20 %
書就5%啦 未必有添

眼殘
無睇晒就回 無睇琴機率兩個字添 睇野用開速讀

極限世界王
除左層數高會比多dd數量你
機率應該係一致
我而定轉打第一層跌野機率同21層無分別 只係同一樣材料多果唔夠10個不如打第一層 夠快

書就算出都係每次出一本俾你
所以通常一隊挑戰最高層
其餘四次打第一層

計埋今日已經六日無出書俾我
睇下破唔破到樓上巴打兩星期無書既紀錄

大炮哥真係無改錯名
追返舊post笑撚死me
幾厚面皮會為隻game係網上話吹到自己好有錢？
Vip10未呀有錢仔
吹咁大為乜？

自己計跌書機率就係fun
人地計分計點數就係好似返工咁
再講落去我都驚自己精神分裂
講白d啦，你同d讀唔到大學但係又話讀大學無用既人一撚樣，葡萄囉

又睇下金句
多數舊玩家除左25水日日拎
其他未必會玩
我都只係日日拎25水就收工
要幾自我中心先可以將自己「日日拎25水」就當係多數舊玩家都係咁，個多數係點計出黎架？

google到唔少你點鳩人既post,果班巴打真係不幸
係呀，我好窮，無你咁有錢玩
我都係晚晚11點得10個人入黎分我次元獎勵
咁我Vip至少係幾多？

新手巴打們，呢到有d巴打真係有料到
呃水吹既都唔少
隻game始終牽涉到真金白銀
你多錢都唔好比人點你買垃圾
係到睇完上去巴哈，facebook group睇下其他人講法
連登mff post個人認為最多山埃既一個地方

星爵新制服唔差呀
長滯空而且傷害高過以前個兩件好多

之前有T佢既話，我覺得買得過

都係考慮到可用先問下佢地幾個買唔買..
要買嘅都買左

買

都係諗下 好似係幾勁但冇乜愛 所以可能不了

有無睇錯 解走啲漫畫要比鑽 ？

錢呢 我有 我見制服幾好J就唔洗諗去買既
不過要學你課完VIP10起都仲要睇水晶做人 睇制服勁唔勁而去諗消唔消費就慘D咁囉

DAILY 大把老鬼玩到隻GAME無野好玩 當時得果25層SL
盟戰又玩撚到悶 真係入GAME拎個DAILY就全日唔會再開GAME
大撚把人連時間線都唔撚打 包括我 好多人都係IW先玩番密左

真係痴撚線
有人問跌書機率係味一致
我用我打足兩個月 望番物品果度條數去計下去答人
又話我計住計住
真係唔好答新手先得
咁都比你講到提子人
我提子油王全ISO 全烏魯全卡全CTP都唔提子你呢D人啦
上得兒登呃水吹就緊架啦
不過兒登多得你呢D垃圾先叫兒登姐

買制服都係睇有無愛架姐
勁唔勁其實都其次架
好J咪買囉
好似果D完全無滯空技又無敵技又有SKIN既 貓女呀 仿聲鳥 呀 呢D有錢又想買黎J下咪買囉

不過有人都好小學雞 比人講兩句去起人底 晒時間去爬文
笑死我 十足兒登反社會憤青咁 唔洗禁去入睇你底都估到你一定係果D好似受過受到不公平對待既反社會憤青

除非你真係好趕時間或無英，否則我唔建議打第一層，因為出既箱唔同，打20-29層出既藍箱獎勵都好d，全覺醒石我都出過兩次，所以有能力既打高少少既層博佢出箱

我咩都停課了

有人 連上個網串人都要單單打打,何其幼稚
以前係高登起到人既柒事係一件美事,今日黎到兒登比你用黎打飛機講到係柒事
你連乜野叫用得其所咁簡單既原則都未識,誠哥帶精工唔通佢無錢買錶咩
玩隻小小既game都要吹到自己好有錢,點知原來連轉捩點既VIP15都未係既垃圾係到扮老屎忽亂咁點人,又計晒或然率幾時出書
唔怪得大炮哥你覺得自己上既係兒登啦

玩夠架啦,我唔會再玩你,你除左死撐都解釋唔到架啦
我都唔咬埋你點樣計定係憑你感覺去得出"好多"老手淨係收25水晶呢個結論啦,廢事要你兜多樣
除左吹到自己係game master我都唔知可以點收科

奉勸各新手巴打,錢係你既,買野之前真係唔好隨便信一個意見就買
你要知道,吹水係無成本,有錢都唔係要做水魚乜都買囉
有需要可以到巴哈參考多一份意見或者去facebook搵mff group,中英都有
[url]
[/url]

SL呢 IW UNI 你問買唔買呢 如果你仲係新 OR 未有大課既話呢 就唔好落手啦
但有玩開課開打佔領呢 呢件對比起上一件就真係好左既 多左騰空技 繼戰力大增 當然係計打2線啦 至於打ABX 佢唔係不嬲都係用做爆破日隊長既咩

笑死真係唔知邊個碌柒單打人先啦

做乜撚野
你有你for fun 既standard
我有我for fun 既standard
依家連登仔真係痴撚線
連點樣先係for fun都有得嘈
我for fun得開心咪得囉

係度打飛機話玩夠人

個人自大到一個點 又屈鳩人好有錢
人地只係講句 我有錢 你窮
就無限放大 又強加無中生有既字詞去攻擊人
手段拿渣又低劣
咁唔鐘意兒登呃水吹
去玩你個mff fb圍爐啦
再唔係味去下巴哈r下台狗袋底囉
憤青 ff 單打 屈人 戇鳩
你齊撚晒

學你話齋,笑撚死
你點只講左一句呀,無賴
吹下水有咩所謂,我依加屌你亂點鳩新手買野炸
你記唔記得原po個巴打係問sl打pvp,你就拖影域同盟戰落水
失憶咪拉返上去睇囉,何必又柒多次

都係貪佢個隊長技,但一定唔係用佢做輸出果個

點為止亂點鳩人
又強加思想 使唔使又陰d陰d係字句度加下料屈下人先呀

唔記得啦喎 個個學到你小氣記憶力咁勁咩
就算問pvp
原來唔可以講下其他意見架？家陣係味小學小組討論呀
繼續加下自已妄想添啦

事實而家solo到十萬
新手唔會追分啦 不過SL唔係必需係真既
不過需家個skin 點會係垃圾呀

一講有錢就比人有心咁講到我講好有錢
只係唔似你窮撚到左度右度咁唔
細微位以為人地睇唔出 加鹽加醋

又強加思想

你應係你講啦?唔係屈鳩你咩

行為十足小學雞 諗下你做緊乜撚野先啦
我無唔認無講 只係無講到好有錢
好有錢係你個窮人加落去
同你條小學雞講都晒氣 攻擊手段低莊到仆街

繼續做憤青反社會仇富仇警仇支那啦

做咩突然間會有罵戰........
呢個區好少見嫁喎.....

到底今日情報狗做唔做野呢.....

岩岩好似有野偷偷更新

主角都出曬啦 就今個星期更新

雲巴你點睇
今次係咪應該會有隻新蜂女

趕得切睇live

其實好似打到出藍箱既話就打哂藍箱比較好,如果唔係打返第1層都得
綠箱同白箱感覺上好似無分別咁
之前上網睇定唔知前幾頁,見到外國有人藍箱會出ctp
綠箱就乜都無

P卡都見過
這些機會

mff都有live既咩

關唔關你事呀....

係，所以我先認為打到20層既就盡打，好似之前得無星一隻，我物攻英唔夠，就唔晒時間打20，但出埋其他兩隻，掠鴉我夠力打，就全部打晒20以上
唔好話出ctp，出覺醒石我覺得已經有賺

你地有無諗過點玩弄蜂女既身體.....

呢度第一次見人

SKIN呢D買唔買真係睇你個人鐘唔鐘意

同埋課既程度 果時大把人未升爆隻女巫

甚至1星女巫買SKIN黎J 有愛都係好重要

STAR LORD 個SKIN我覺得比上不足 比下有餘

起碼佢可以救返隻角 而且輸出又比上一套高

真正垃圾果D SKIN係 CIVIL WAR

AGENT SHIELD DR STRANGE副角 果D

買到返黎都冇用 又要賣750 只可以講係收藏用

完啦好嘛 上面兩位巴打

學你D潮文咁

我尋日去食完LUNCH行返屋企果陣
諗過下點玩
可以善用佢放大縮細既能力...
兩個人訓係隻蟻上面做愛

當時爭d就未開sw都買左佢個skin....
好在有一刻既理性

叻孖寶果期仲要仆街到女巫用石開減價
迫人買...

條友係鐘意挑起罵戰 之前領教過
自己柒咗就起人底

另外位巴打唔好咁有心機同佢嘈啦 由得佢9up完咪算

屌啦叻媽寶
升隊長係一定要焗買幾件AOS同CW

我假期無上黎
完全唔知咩事

不如我地一齊講下69互含同做愛仲好啦

好心你啦禿伯,上次屌到你潛水
依加見有位就入黎抽下水,似返個男人啦
我廢事再嘈搞到其他人,等你貼下我有咩柒左就算啦

係啊 一係你cover另一張上去 咁底個張就冇左 就唔洗比鑽

個啲太有錢
貓女係幾好J

本身個四次係keep住打第十層
但覺得出箱率都唔高
以一星期計
魔方石:每日都至少出至1次，平均二十粒
綠箱: 出過兩至三次
書: 0........

係咪話iw嘅角色升階用少一半資源？
groot冇衫就咁睇係冇減半
唔知著左衫係咪真係會平返一半？

我個人覺得買skin
首要係大buff個類，例如WS, hulk，可以幫你打多d關卡
之後係傳說戰鬥個幾件，可以拎ctp, p 卡

最重要你對角色有愛就可以唔洗考慮其他野
我自己無錢買hot toys 咪係隻game儲角色儲造型
好似生化吉兒咁，鐘意奶腳奶西，咪買曬d女角造型

係故事模式一至八章刷到既角色T2材料減半

喔...好啦
咁鐳射眼係買新定舊 第一頁話新skin廢 但好似不斷有人推新個個

點解要咁講到我好似變態咁...

舊有反派身份
我就買新用舊 其實差唔多
睇你自己鐘意邊個look

你有無T2卷係身...

無，一玩返諗住用d鐘意既角色，好似用左落im 到
如果有應該升邊隻先？

目標係咩 暫時pve都係影域 極世界王

咩驚嚟

Ht有回報之餘仲有實物，mff係心零滿足

靈

咩咩驚

都係呢d，想過關無咁辛苦 儲野易d

冇野了...以為你地講緊ht係驚嚟

小美係邊隻？月卡角以前課左血gg而家升埋t2都好廢
而家努力解緊快銀，但打thanos一般都唔夠打咁
Iw制服買左im, ca, ws, spiderman, 都上左t2

呢隻死人game係咁，你keep住玩個坑都唔算好大，但你一停再玩要追就好難

自從今次回坑之後好成功咁調整自己心態,無強行課金追進度
升thanos真係慢慢用左成個月去升,比著以前我應該課金課錢課資源去升

我係一出t2果時唔玩，因為咁辛苦上左頂，又要再升過，同埋佢d pack定價真係好貴，但我回坑玩左一星期都課左幾百

我hea玩都勁多資源t2
生體加埋都幾萬
Iw隻大隻佬 一出買skin 用左十分鐘禁到佢full gear

解晒兩個史詩任先

儲6600買磁力皇可以加快X-MEN個史詩

多出D料又可以拎黎T2 X-MEN角

WB都係練X-MEN果幾隻先 練完唔洗制服已經夠用

BLACK ORDER果幾隻要靠制服番身

黑豹3300PACK可以買 但唔係必須 買左6600先

月卡角 LUNA=2099

ADAM 同 EMMA FROST 我冇買 要靠其他人評價

6600石個距離好遠 唯有升多d 60lv儲

emma frost手動勁但自動麻麻
emma frost手動可以秒鳳凰

好掛住情報狗

課30蚊月卡果個 每日多75石 快好多

情報狗唔掛住你...

想課
78$ 一千石係咪無左

如果呢個可以疊上去就好

我想問巴打們係咪個WB唔係每日頭目都會照去打WBU

我係....

唔一定，因為速度已夠10本，撞岩today係掠鴉就只打一場，其他就會打肥佬

你老手打齊點同
你睇下關唔關你事巴打...

書呢個唔關事，係運氣問題 不過打岩today boss係易d出書同魔方

次次一講書就諗起關唔關你事

要買黎強化制服升排名

我已經無視左每日頭目果d額外獎勵,我唔理37廿1都只係打終極boss

完特價前夠買1套1050以下制服，想巴打比d意見
暫時進度：
abx宇宙英雄，近戰英雄未夠10萬
影域20層
自己首選係雷神3 thor同loki拎p卡，感覺上thor張卡對我有用d，不過唔知thor夠唔夠打abx10萬
而家嘅卡係咁

次選係iw美隊,反猛毒用黎打abx，不過狼人可能半個月就出關
其他升左嘅係以下呢堆，有更好選擇可以推介下

你打齊左其他未

三舊都係肥料
橙字基本係用破防免疫或者忽防，破防基本就萬用（英自帶超級護甲就唔洗），忽防就卡片夠高就唔洗

特殊效果多數用無敵或增傷，無敵對新手用途少d，增傷就係「一次性攻擊%」，回血唔係唔好，打電腦還好，但一打pvp就無用

應該7月3日 下午更新

今次證實咗

1. 更新前2星期會有制服特價(上幾次都係)

2. 更新前1星期有 1萬水晶event( 方更買Adam同Emma)
連續3次update 前都有依個event
Netmarble 總係要你無水晶準備更新

我都想要咁多生體....
琴同女巫未升..
你地啲生體啲打返嚟多？

紅縫/侵略戰

紅縫未見過

其實血蜘蛛有咩勁
我用佢一層sl都過唔到
（未t2但係6星6紅滿左技都俾人兩三下秒 ）

S5>s4>s3咁loop，對面hi都hi唔到你，唔係唔勁，只係你唔識用

佢用s4時應該會被打中

血蜘蛛一定要上T2 果幾秒無敵好重要

我潛水?你究竟係咪撞壞咗個腦
你睇下個個post邊個潛到落地核先啦

Round 2

覆埋上面個句已經完全封鎖咗佢
條友精神睇怕有少少問題
同佢嘈係哂自己時間
佢永遠覺得自己啱 人地柒人地錯

攻速除非低得好緊要，否則用得好果幾秒無敵都唔一定必要，因為佢唔係用黎打abx，對持久戰要求唔高

Fight!!

我換人嘅時候，唔會自動回血
但我有fd玩，一換人就會自己回血
有無巴打知點解

It’s all about money

因為你無課金

你個user名

回血係vip function黎，仲有可能同你玩緊嘅mode有關

課到Vip3就有

Ohhhhh 仲研究左好耐！我得VIP 2 ，即課！唔該曬各位巴打

event 有 bug???

Thor P卡雖然值得投資
不過現在有冇資源升佢先?
無嘅話 P卡都要等一段時間
你計吓要唔要多1個月?
而且攞到都有機會要洗
單買Thor制服都要計時間投資
不過10萬ABX應該唔難
每星期多1粒6星ISO8 算值得投資

loki P卡個人覺得廢廢地
唔太值得
不過loki套制服真係唔錯

anti venom 我現在打WBU 關關都用佢
不過未夠打WBU 就買嚟都無用

combat hero ABX我會等狼人搞掂

本身有iw ironman ws 同埋雷神3 thor
我想問如果再買iw ca o唔ok？
定係應該買iw spiderman/thor?
因為我係隊長fans,但係咪t3先發揮最大效益？

thor 差升8-20嘅裝同生體同錢
升t2材料都齊，可能都要2星期籌下生體同錢

本身ca spiddy有無制服？無就買啦
Thor本身有制服就唔急住再買制服

又無話咩最大效益嘅，咁T3>T2>T1係必然嘅事。但T3 stat會高好多，同埋可以幫手打wbu abx等，但依舊唔係pvp首選嘅角色。

巴打諗多個問題
你夠唔夠材料去將thor制服升到神話？

你地會唔會特登買D垃圾制服為左開某件制服D附加屬性

未試過
但呢排有考慮過

ca同 GG仔都無制服
所以應該兩者二選一
t3對我應該好遙遠

想問下同位素問題
E.g. 3星同位素有冇話升到加幾先上4星？

升兩舊同色既到+5 之後合成就變4星

得我一個活動中bug???

我重開驚就正常返，但都入唔到活動商店

又有問題，有7日果d六星選擇卷揀咩好

想問下舊既event token係咪可以賣左佢

Iw 買左ws ca 仲可以買多套買im定spiderman好

任何同位素都係最多升到+5,之後將2粒3星+5而一樣既同位素就可以合做1粒4星

4星上5星都係一樣

前面制服文已經講咗幾次
睇你缺speed type 定blast type
兩隻都勁咗唔少
好難分高低

重有一個考慮因素
19年5月有Avenger 4電影新制服
19年7月有spiderman 電影新制服
自己考慮吓需要邊套多啲
邊套可以玩耐啲

係

第一頁已經有答案

主線9章前有得打嘅生體先減半

唔該晒

活動有token換giant man係咪可以confirm ultron-pym係佢既suit

係
巨人 黃峰女都有制服
跟住應該係月卡角新峰女

係咁同新舊蜂女一齊做愛

Thor同antman出T3

蟻人有無機會翻身呢今舖

蟻人你奶唔奶？

你奶埋我果份

好想試下一代蜂女d床技

果個死老閪
應該好撚大食好正

你同蟻人玩69算啦

我6你老味呀

重以為隻手錶都關事,點知

關唔關你事呀？你夠書啦咩

唔好再講..唔好再講...唔好再講呀呀呀呀

隻手錶令你諗起邊隻角...

其實諗唔到 只係ff佢會出多隻t3

得我以為鎖鑰都關事？
自膠左

出多隻都無用啦
你邊有咁多料...

個鐵盤都關事...

為左我隻sw買撚晒佢要個啲垃圾skin

我想問如果未買到X-men dx pack前係咪都唔好做果d任住？做左如果之後買拎唔拎得返dx 額外既獎勵？

拎得返

奇異博士? 最尾電影果下咪載手錶

Thanks

戴手錶

如果佢奇異出T3我覺得佢會拎個頸鍊或者斗篷

仲有雷神

點知原來係奧丁。。。。。

屌佢今日個成就要世界頭目侵略完全合作任務
個合作任務又要用合作技
打親呢個MODE D爛坦都唔會用合作技，點撚樣過呀 拎唔到今日個25晶啦姐係

合作技就算啦，又要等CD
通常如果另外兩條粉腸用既角唔太弱正正常常
隻BOSS都頂唔到用咁多次合作技

尋晚未reset應該打定先嘛

拎每日果25粒水晶要過合作任務呀就係

琴晚踢完波太攰冇打就訓左

通常咁既話我會企埋一邊唔打剩禁合作技

剩係踢波
踢完波係咪去左做愛呀

好難揀啊！
babygroot定teen groot!
鐘意baby多啲 但teen好似真係勁好多

我已經拎堆廢柴出去打都冇用
次次入場D人都係瘋狂放技秒哂

留番D精力比黃蜂女呀

你留比蟻人啦

嗚啊 前日開完DX包 依家就有水晶活動 仲打算課318買skin 計埋可能都洗到成萬水晶 依家咁搞一搞 反而唔想課

我都係岩岩買完制服就出呢個活動

啱啱上西鐵 見到有個人又係玩緊mff 相唔相認好

大叫一聲mff forever

今次活動D幣係咪all in黃蜂女

前幾日同你一樣，最後選擇左反叛groot 因為鍾意佢多啲

買曬彩石先

姐係你係鐘意反叛多啲嘅

係咪可以t2定antman

升緊6星

反派圍攻D幣終於有用 狂買antman bios

antmanT2左好耐
仲要兩套制服都齊哂

以前玩個陣仲講緊皮姆隊好勁 而家變左地底泥

勁果陣都冇升
果陣打timeline撞到佢都煩到西咁成撚日飛黎飛去
正宗要拍蚊咁撚樣

我升到半路就放棄左

岩岩夠28日有一張t2選擇卷，應該揀舒莉 定 Loki, 定係古一？

諗下T2佢地對自己有咩作用/益處
再諗下係咪咁急切、或者必須嘅？

睇睇下youtube突然見到呢個好熟口面

咩黎

想問下如果本來skill cd已經max左50% ，iso8/ card有發動cd20% 係咪完全冇用？ 另外xmen 任有冇話打到咁上下一定要買dx包先過到某一關架？

雷神1，奧丁打THOR落凡間果陣
向支鎚落咒
話凡係有資格既人都可以拎起呢支鎚

今日情報狗會放咩呢....

放心 今日一定無

五場都跌魔方

我都曾經試過on99咁不停求人合作,一次又一次失望
依加我係無晒秒殺角我就唔玩,寧願拿唔到算

白金盒又中垃圾 CNS

4星進階卷...

開始黑化
做個佛系玩家啦
緣份到了，自然達成任務

六星卷

50bam

有無啲咩group可以互add fd
想拎鑽

話時話我想問好耐
之前又話改過隻太陽神點解無哂聲氣...

可能今次update rework掛

Nm: 無錢賺 不了

Fb search mff add friend

回歸玩家

世界頭目打晒Black Order，差Thanos 打唔贏
打到剩返30%就輸
有無攻略/建議點打？
手上T2 有蜘蛛俠、小美同Robbie Ryes

新裝app暫時只係想儲spiderman角色

剛才領左第一日d野已經夠換2099
頭3日送果d野夠唔夠換晒2099/ carange/ agent venom?

你呢三隻一齊出都打唔到?

仲差啲... 打到好少就輸
佢臨尾出D 範圍技打得好痛
幾下就比佢秒左

今晚11點再試下

其實除左佢入次元空間再落石果下之外其他應該唔驚
佢入次元果下
你一路圍住果場跑佢就打唔到你記住落完石仲會英雄落地打一下...

呢2日掛住玩數碼,無咩理過mff
可能就係咁,佢個白金箱出左高6卷比我,想捉返住我個心

數碼暴龍D手機驚出極都咁閪
不了

同盟加兩隻跑速嘅 佢一唔見人 就跑

屌 佢出左100次碎被我

白金盒唔會出次元碎片wo
只會出BAM CNS 同升級卷

見reddit 有人講Cosmic Cubic Fragment (CCF)嘅出現率
想做個統計

自己由更新到現在打足64日
總共有1191粒
平均18.6 粒1日
大家又打咗幾多粒?

如果睇reddit大部分就平均17粒/日

就算你想升spiderman 都要有資源
Spiderman 全speed type
咁樣你大部分game mode 都玩唔到
一樣無資源升佢地

Spiderman 角色唔難升
全部都係非原生T2
如果跟第一頁玩會快啲攞到資源升佢地

當然如果開1星都當儲咗就點玩都無所謂

目測好似一日5場，多數其中2場都出到，每場出10零粒左右
但好似都試過黑仔到一日5場都冇出過

有人話唔死過關先有機會出
暫時出左1280粒

隻驚明明就養生派 都仲可以有人衝出嚟搵交嗌

原來係咁

rearise 玩左陣就唔想玩 有啲悶

出個新制服等人課好升好t2 再話有bugs要改返

咁應該係30粒彩石
今朝開一大堆箱
屌 都是垃圾

想問下除咗冬兵同快銀可以打到究極無星lv9之外 仲有咩物理英可以打到？ 隊長打到lv9開始唔太夠力

War machine 天啟 狼人 x23 黑豹

t3隊長lv9幾十秒攪掂啦

天啟啦

今次係咪換錢最抵

終於出世

其實咁多爆破強角 係咪升天啟先過靈鳥會好啲?

勁呀

唔係

天啟係近戰來

養生game 升哂咁濟 冇乜動力

就算天啓係爆破，都係Jean先

jean同天啟差太遠 至少時間線天啟輕鬆打 jean要認真

鍋密先都得
狼人同黑豹依加都練緊 冇特裝岩佢用

War machine要iw制服

又黎競猜情報狗出唔出情報

情報狗仲試緊蜂女床技
唔得閒出post

我想玩哂兩個
一個老閪自動波肯定好淫
自己坐上黎係咁UN唔比你停唔比拎出黎
跟住教埋evangeline lilly用對腳幫我打飛機同含
然後兩個一齊奶條JER跟住一齊縮細訓係蟻上面扑野
然咁UN老閪然後一邊同lilly打車輪
跟住因為縮細左可以抱住黎屌然後係間屋飛黎飛去撞黎撞去玩空中做愛
然後最後射哂落老閪同lilly度
射埋落隻蟻度要佢一齊吞埋

發覺好多時你叫完春就會出情報

做咩話我叫春

暫時得知更新資訊

新T3
1. Antman
2. Thor

3隻新角色
1. Ghost
2. Giant man (Bill foster)
3. 2代Wasp

2件新制服
1. Giant man (Pymtron)
2. Ant man

應該仲有其他野 不過都要等到7月3日先有 patch note

我估WASP同GHOST都會有套電影制服

制服4件

1代 2代黃蜂女各一件

咁GHOST呢....

就咁女版掛 之前SNEAK PEEK張圖都係女

無理由咁好機會賺錢叻孖寶唔賺嫁喎

唔值

無限之戰包唔值
Adam同emma就睇你會唔會打佔領，特別係adam，好揪得，但呢兩隻就打唔到abx，同埋emma正常要買三次先夠生體升t2
你唔係中課以上唔建議你買

原來無限包唔抵買
我仲成日想買無限包....

冇黎一排，你痴線指數更進一步

點解你成日針對我...

留意你
好似你啲咁出色嘅男人，無論嚮咩地方，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾！

屌你你好似我有個FD咁
成日講埋D咁9唔搭8既野........

原理好簡單，要睇個包有咩獎勵，個包賣2500晶，假設你完成晒所有條件，講主要獎勵佢回番500晶、一張p card同一粒製煉ctp

但要注意一點係你先要買im同ws制服，跟手升埋佢地做神話先拎到拎個獎勵，升兩件神話真係唔算易，唔係去到老手+重課我都唔係咁建議，性價比唔高

岩岩打world boss同一時間死

之後hold左係呢個畫面一陣

難過藍箱出p卡

青山病人話人地九唔搭八

第一次用天使，好撚勁！
卡左10世嘅12-8用佢就打死奧丁

T2 天使可以solo 第24層我都比佢嚇左跳

仲次元裂縫緊升裝

天使就算TL都係麻煩野黎

Party with TL

#2 次次一嘢轟10張過關劵落去最多都係比得3個生體我

我用左2個半月黎儲
都係啱啱夠咋

你打最高lv嗰級嘛

邊有咁多能量

有人做過統計
打lv.4/lv.6既bio per unit energy既值係最高
反而次碎/卡片/制服箱就差唔多
所以打最高lv.4/lv.6刷bio係相對地抵
(第一頁有寫)

其實有睇過 不過都係覺得能量用太多好肉赤

有乜好肉赤
你玩耐左 會好似我咁 成5000幾體擺係度擺

仲有1萬體力長期擺係到
不過出咗T3 之後勤力返
上唔到2萬體

其實佢句野本身都唔係好合邏輯...
不過最緊要玩得開姐

升ds而家卡住喺5星撒旦娜度
啲生體係咪每日打三場就無其他方法拎到?
要打幾多日先升到5星

月卡有得揀 一係用平時送果D星卷升上去

正常我都留比Clea先
Satana 可以慢慢打
不過有課開金 都唔使留卷

我果時冇留 隻GAME好奇怪

你要果時 佢就會比你

果時岩岩打到40粒 夠升3星

升完記得果晚有白金箱就即刻開到張4星卷

之後就果日就更新又送5星卷

Preimum hero chest又中垃圾
幾時先中月卡角

32粒Daisy

終於第一次中CTP

由12月到現在終於T2 到1隻
其餘2隻應該12月就T2到

無抽過箱 無買過任何pack
blue marvel 仲要一出就攞6星
冇用卷攞256

我已經抽到頹廢

每到星期五既極限盟戰一定冇我份打

同你班老手差幾皮遠 無法想像你地嘅情況

今年comic con 又有future fight
即係antman 之後好大機會有X men 更新

順帶一提 上年comic con 有 apocalypse更新提示

大家一張月卡夠唔夠將月卡角既裝升上20

1張月卡 600粒
只升4件裝備上20大約用360至450粒
大部分時間 400粒都夠數

所以2個月=約3隻月卡角+20

用埋高六/普123456
一個月夠20 有突
仲有時有10日比你揀其他

咁用連續強化係咪會用多左bio

一鳩樣

我家下有４萬幾體，成4億幾金
十幾張t2卷

都正常，美國果邊都批左迪士尼收購fox，marvel果邊漫畫都推番x-men
x-men唔好講大偏，出名既x教授、牌皇、冰人、psylocke、Mystique、shadowcat同大熱既deadpool都未出

除左隊長用製錬
其他唔係抽到激動都無乜用

睇到似係出x force喎

唔知今年會唔會加F4

唔知今日情報狗做唔做野呢....

屌 諗起套戲

BTW Xmen其實有冇機出電影制服

出年2月上Dark Phoenix

好想j Invisible woman

不如下次更新整個金幣轉帳系統啦

唔睇攻略既後果

用Dr strange remove buff咪過到

大佬你唔好咁痴線啦...

24 ds
25 spiderman
26 磁力王 抽返hawkeye->完
27 ws
28 抽得靚 小美會過到
29

無咁美好
只係過到27
兩隻蜘蛛無力的

15 20 25 27 29 30不嬲都係留固定角
次次都用嗰個combination過

打29初期應該都係得小美過到

spiderman試升做61 有等級差就會勁左好多
都係唔得就用返小美

利好消失，我隻鋼人有得升下

屌佢我之前唔知頭唔知路

拎左唔少CCF去升角色level...

有個問題

近來幾晚11pm後login，都見佢話送T2券，已經幾日都見到

但入到去冇多左喎

bug黎，好似大部份人都見到，但其實無送

咁嘅pool 影域正常應該打到幾多層?

留角留得好應該打到20層
衰唔夠反派

我上個星期打到19就收皮
唔知點解我隻沙人自己打唔到一層
可能我唔識用

最大問題係反派亂鬥
奧創 神秘法師 八爪博士 克勞 禿鷹 獵人
呢堆都值得升

應該係明明送左
但照彈出黎
宜家日日都見到送T2

第一次見

又有箱 32RED HULK

屌 我32nebula

終於搞掂

3星類星體,好過冇

世界侵略D人真心賤
要3名以下女性，
嗰兩條撚樣帶足6位

終於夠料T隊長
諗緊T佢好，定儲下料等博士出T3

玩左29日去到19層算唔算慢？
係咪盡用t1角打前15架 ？

早你幾個鐘解咗
wolverine真係好強
對我呢D新手黎講，一般既thanos真係有D難
但wolverine企係到放技就打得贏

速度同爆破都終於打夠10本書

睇過唔少新手玩
大部分有中小課都係1星期多5層左右
所以4星期應該去到 20層
29日去到19層好正常
25層之後有大bottleneck
不過影域主要資源都係頭25層
26至30 都係廢料多

卡片好同裝好
頭25層用T1 都過到
不過新手卡片太弱 打得就打

我會7月4日等更新先算

今次唔係7月3日更新咩

代幣活動到7月2日晚 之後果日就更新

上次IW PART2代幣活動完左之後就更新

之前黑豹又係

2. X-Men Relay Package

6/26 3:00 PM ~ After the Update (UTC+0)

Relay 仲有4日先完

而且都係星期三update

OK 明白

睇返上次果D

2. Special Package Sales

5/21 3:00 PM ~ Before Next Update (UTC+0)

5/21 8:00 AM ~ Before Next Update (PDT)

今次係 After the Update 姐係10點維修完?

台灣個邊寫 下次維護前

應該都係10點關ser
大約下午2點至4點開返

不過博士同雷神都未25裝
啲箱又要儲過

新手一問

今次d coins 用黎買咩好
好似都無咩特別

宇宙北歐

想問如果想升宇宙反派既話, 係咪hela好過ultron

Hela有leadership 加成
輸出唔錯，但我自己用黎打第9層就有時好易死
不過試多幾次就過到
不過我未試過用佢打其他層，同埋我有神話制服

如果hela無制服個差距大唔大？

....未用過
當時我見升制服有CTP，先順手升埋佢黎用
我隻hulk 神話制服但都冇乜點用過

但有人講過hela冇制服會更易死
有制服先提高左少少生存力

撞鬼過左無限戰個熱潮之後又變返以前咁
尋日去到30尾
諗住今朝已經就新POST
點知都仲係40....

來緊蟻人黃蜂女上映又會有新人入來問野咖啦
跟住電影熱潮既game

常見問題係
新手啱啱玩升6星卷比邊隻好/比呀邊隻好唔好
呀邊個套制服買唔買得過
我想想呀邊個做愛升佢得唔得

新post 一早開左 不過見未完先冇post 條link

第一個留言....

1001